香港仔真係香港島劣食地區No1

選擇少到呢

南區人表示認同

香港仔真係狗都唔屌

你肯定？

算係咁啦香港仔 係少啲餐廳咁

柴灣都係 屌你老母

呢兩個區嘢食嚟講真係香港島最閪
不過你哋都叫有一間出名食燒肉

香港仔連鎖好齊,細鋪又有,你想食咩

出名但係唔好食

認同

南區人表示認同

全個香港仔嘅酒樓幾乎都係新光集團嘅，難食到仆街
都有間稻香嘅，不過呢間就狗都唔撚屌

譚仔兩間都有晒，但呢啲劣食就唔好提

屌你老味最戇鳩嘅就係一間似樣少少嘅西餐廳都無，想轉下口味都唔得

新__香
垃撚圾

周記都劣食 仲有南記同艇仔粉呢
不過有譚仔三哥依啲豬餿又真係拉低晒啲水平嘅

早餐周記
午餐牛一
晚餐/宵夜華記
利群果面開左間burger遲D去試下先

間burger 咩名 想試

你叫鴨脷洲居民情何以堪

咁每個區總有幾間出名嘅餐廳嘅
但呢啲都要睇overall 水平架嘛

唔記得咩名，不過就係正釗明文具舖隔離架咋
但我個人覺得麻麻地

Btw香港仔好似好多食肆咁但又硬係覺得冇野食咁
有時屋企唔煮飯都唔知食乜好

之前唔係有巴打開過post
話馬鞍山先係美食沙漠咩

「香港仔好似好多食肆咁但又硬係覺得冇野食咁」-> 屌Exact7ly!! 好同意你個講法

好多都係大集團
平時會坐船去大街多啲選擇

周記依加啲人話好劣

周記隻燒賣改左垃圾燒賣屌佢老母
嬲到以後唔想再食

香港仔除左連鎖真係唔知有咩好食

姐係咩燒賣
我都四五年冇食啦

其實周記同埋以前嘅謝記其實都好麻麻
係唔知點解區外人會吹捧

都係豬肉燒賣
轉左隻d肉勁白，又無味嘅
狗都唔屌

D盅飯係幾ok嘅
點心都係得幾款好食

盅飯個次食到昆蟲

周記以前就好食
食開雞飯燒賣同糯米包
依家唔同左咪難食左

香港仔係就係好多野食
但每次屋企沒飯食落到街都唔知食乜好

終於有人開post 講下南區

嘩屌

周記真係屌你老母
雞札兩件 一件好撚正係滑雞 另一件就有骨我屌爆佢個胃 仲要唔係一次 係次次都係

香港仔唔係有間魚蛋粉好食？

赤柱呢？

無西餐廳

你唔識搵話冇🤷‍♂️

香港仔係有好多嘢食 但無好嘢食 亦無嘢好食

不過都好住嘅比起啲牛屎地方

舊街間拉麵未轉手前幾好 又平

巴打有冇推介

街尾洗衣鋪隔離果間？好貴依家

好食既係晒入面小西灣

有冇諗過南區根本冇嘢食

推介肯定畀人話打手

不過唔理啦，照講，你間野係好有心機煮嘅小店，不過有啲貴

仲要難食好多

新開間華記都OK

同漁米鎮都好食

漁米鎮下午茶牛河幾正

唔知whale cafe定cafe whale

馬鞍山同荔景

黃竹坑站附近其實有咩食
上次食咗間好高級嘅餐廳
成舊水先食得個鰻魚飯(吉野家碗size)

香港仔要咁多酒樓做乜
覺得綠野仙蹤都ok， 南記就後街好食過上樓嗰間

好多酒樓喎，百樂門你唔講
香港仔住宅區你想要幾高級嘅西餐廳呀

冇人話唔係

不過依到講緊香港島

南記自從佢不繼開分店已經變左味
以前幾好食

百樂門係新光集團。。。

屌好似幾正

認真，試下，你話我打手都係咁話

總之大家唔好食永發呢間垃圾就得

嗰時佢喺華貴到開鋪，有次買外賣，企喺度等成個鐘都未有，遲我落單嗰啲全部攞晒，跟住問佢等幾耐。

發晒悔氣話整緊整緊，跟住再問即係幾耐，條撚樣郁手打人，仲有個食客話，等唔撚到就返去自己煮啦。

嗰時得十零歲，俾人恰都唔識出聲，on99咁返屋企

認撚住你呀，金毛mk仔，佢係個高瘦老闆啲親戚嚟，有時行過見到條友仲喺度返緊工

泰皇宮 華記 魚米鎮 天龍樓
綠野仙蹤 合利 新昌發 永康
街市大排檔
講飲茶 功夫已經屌打區內所有茶樓
除左連鎖 係你唔識搵食啫

天龍樓抽獎

泰皇宮跌watt跌咗廿年，無以前咁好食同抵食

天龍樓一直都係過譽，啲小籠包同鍋貼啲皮厚過我塊面皮 完全唔明有咩咁好食

魚米鎮一般般，間中食下都可以嘅

功夫就ok嘅，但無茶樓坐得咁舒服囉。始終一家人飲茶都會想坐得舒服啲

合利啲粥唔掂，好撚多味精

永康嘅甜品就fair la，唔係話好唔係話差，始終中式糖水舖間間都差唔多

泰皇宮生牛河仲食得下 上個月先食完

海怡同西邨都係食屎，得連鎖餐廳，行去大街食茶記又好撚難食，係得打冷個間既野叫做唔錯

香港仔唔係無野食，只係要你即刻講一間好食嘅餐廳名出黎都未必做到

香港仔D酒樓真係垃圾到仆街

但香港仔至少有良心企業大快活

而加南記真係
係咁加價 但質素直線下降

仲有kfc

筲箕灣都係

舊街個面間日本野 Masa幾正

另外新昌發都好出色

都叫有條東大街
香港仔連呢啲都冇

東大街都係垃圾 利申 樓下就係

聽人講串燒，炒飯唔錯喎

南記自從老闆仔接手搞大嚟做質素真係直線插哂水

西邨森美 同 嘉明書店 隔離間茶記都執埋 佢d豬扒包好味過澳門由細食到大

無人講潮苑粉麵？
手打牛餅魚蛋，餛飩了得
細魚皮浸湯加辣油好正

20幾蚊嘅早餐

好撚污糟邋遢
條抹枱毛巾臭縮味 筷子油立立
不了

牛肉餅正呀
夜晚得佢開

新昌發牛腩米已經夠玩啦

有咗牛一之後最近幾次打邊爐都係搵佢
香港仔都唔算係好劣食地區姐
日式餐廳都兩間啦 兩間仲要高汁野黎
無記錯兩間都好似係日本人開

係香港仔 + 鴨脷洲住左廿幾年
依家得返大街既野比較好食
其餘都係大型連鎖店，好普通

好撚污糟邋遢+1

不過都仲好過垃圾譚仔

有朋友見過堆牛雜係地下拖
聽完之後就沒食過

食牛河新昌發好食d

以前咖啡牛腩同海南雞飯幾好食
依家都麻麻

鮨政

泰國菜我會入黃竹坑地鐵站隔離熟食中心

無冷氣夏天熱到仆街
同埋其實都唔平

問過數碼港未

好掛住謝記
00後 應該唔知咩黎

緬泰皇宮
碗冬陰公咸到生腎石

係多野食 不過好撚多劣食 又貴又難食

不過鐘意食酥皮蛋達嘅我都推薦金門嘅

住香港仔，返柴灣
1000%agger

香港仔 峰壽司 仲衰過 元氣，好在執撚埋

新假期我屌你老母

食過幾間都唔好食，仲要係泰國人煮都唔好食果下先死，樓上果間以前都OK，依家不了，同埋無錯，真係唔平，反而大家醫院隔離果間OK好食。

其寶百樂門啲野幾好食，不過香港仔真係全部得大型連鎖店，我囡囡以前住新界，佢成日都屌香港仔無野好食

南區香港仔都冇宵夜食既屌你老母
連m記都係開到12點痴撚線

曾經24過
然後開既時間越縮越早到12點
好似話中心有人投訴佢夜晚嘈
所以唔比開24

香港仔過12點就沒野好食
幾年前有間食牛雜開24
點知執埋

屌佢老味我住Giordano 附近
有陣時夜晚啲死MK嘈撚到仆街

禾彩好撚抵食

睇FB group 話到唔知有咩好食同埋吹大咗

係咁加價喎

呢間野好撚貴 又貴又少

之前有板長，唔洗排隊又好食
屌你老母香港仔間元氣次次夜晚食都排撚到嘔血

柴灣都叫無嘢食?

你去開 amigo 食粉粿?

你一講起 個個舖位間垃圾放題執埋

果個位開咩都死

果個位同爭鮮加功夫一樣
沒間做得長

粉麵好似新昌發好啲
潮苑夠膽我叫腩河唔俾腩汁

有冇人食過金鋪旁壽司鋪？(唔係福緣)
質素點

緣野仙蹤 行到去門口都臭到冇食慾啦

鮨政？ 好食喎

好似係福緣啲人腳開

嘢食選擇係多，但有大半都係連鎖

終於有香港仔 post
個間囍 hey 新年後就執柒左 本身仲覺得都算抵食同 quality 唔太差

推介田灣和斗壽司
另外大街間小炒王都幾好食，d野夠鑊氣
仲有間叫澄海小館都唔錯
最唔明係食記，又污糟又唔好食，但勁多人排隊

有冇巴打食過漁利泰，鎮南樓，天喜樓，海寶酒樓，雙喜樓，珊瑚酒家，三皇星同漁民大禮堂？

漁利泰 細個成日陪老母去買叉燒
記得仲有堂食位
係馬拉松同油站對面個角落

食過漁利泰d燒味飯
可借執左

拱照以前又平又好食
而家真係狗也不屌

Lunch幾抵食
仲一定有位
個果位真係開乜都死

由佢慶祝梁游被DQ開始冇幫襯過

唔係十五更果間先係舊福緣老闆開咩

撐dq

話就話冇啖好食
不過已經係區內最多選擇嘅地方
搞到迫哂啲人
間間條隊長到

間間都咁多人排隊食

自從有地鐵 星期六日都多人到死 街都唔想出

香港仔點都好過海怡啦

利申住大街 上親海怡都唔知有乜嘢可以食

拱照

係
明明沒野好食
但一車車人走入黎食野
有時仲見到d人企係度唔郁睇google map
阻住晒條路

你識唔識搵？艇仔粉？
淨係鴨利洲大街都食死你啦

唔會再去

鴨脷洲人想食好少少都要特登搭車出香港仔
估唔到你話香港仔無嘢食

不過好食嘅嘢就難啲一時講得出

鰭政好高質 但貴 好難日日食

誠意推介 得記燒味 成條燒味街由細食到大
最好食係佢地

麻雀隔離間茶記都唔太差 可以醫肚

熟食而家好貴又少料 以前食九記好有鑊氣

利港都有一堆餐廳

舊大街又有天龍樓 榮式雞扒 泰國菜 翠華
不過培小隔離間餐廳我就無咩點食過

酒樓算係咁啦 稻香晚市幾抵食

想食好啲又有牛陣

平嘅又有吉野家 kfc 老麥 南記

糖水又有大佳B 永康 滿記

譚家菜都幾好食 但少少貴

金門早餐算係咁 下午茶都抵食

網吧果邊凍肉鋪都高質

又有天仁 貢茶做飯後甜品

以前覺得差間Starbucks 而家都有

天龍樓已經沒以前咁好食
九記都係,轉左有得食泰國野果陣個豬頸肉同蝦餅好食
依家都差左,可能我一個星期食幾晚食厭左
食雞扒果間我食過一次,我覺得唔好食

有沒人試過晏就香港仔街市食?
我成日聽人講上去食
但我未試過

九記咪係熟食上面

有冇問過青衣阿

on9 問過華富邨未？

呢間狗都唔屌。。上次去食d嘢凍冰冰嘅屌喇星

另外個間禾彩好撚貴，比得起咁上下錢不如食鮨政

香港島呀文盲

住香港仔表示認同

日本，泰國，中餐，糖水 我都諗到有野食得下
西餐就真係諗唔到，隨左新個間whale食burger, 但唔平

好食嗰啲又貴
平嗰啲就垃圾

華富不知幾多正野

講嚟聽下
銀都同華富冰室呢兩間垃圾十世都未執

港島區最燃西 係跑馬地

叉燒-臭既

奶茶- 飲到落低有張order紙係度

D伙記仲要串過馬𨶙

係人食既十隻手指數得晒 但全部貴到飛起
Lunch $5x起 食唔食得落口仲要睇個廚心情

屌佢老母 最好食既係M記 Pizza Hut

M記

香港仔有無泰菜/日本菜好食？

大快活

好掛住謝記魚蛋粉既味道

秦國菜 鴨利洲大街泰象

禾斗(只有拎走)/禾彩

有間係M記附近好似新開沒耐既餐廳
上次去fd屋企食過一次

以前有山窿謝記食過一次唔錯

係咪冇人住田灣

你個名

Thanks! 日本菜呢？

想問艇仔粉要係邊度食？

以前放學好鐘意去買一舊炸魚片拎住一路行一路食

和斗 我成日deliveroo叫

真心好食

炸魚皮 腐皮卷

炸魚皮 我暫時都係 香港 搵唔到一間好食過謝記

南區番工表示好多粥麵舖都好抵屌又好味，連鎖店又齊哂，係個社區人口老化問題嚴重d姐。想食海鮮你地又就腳，行山又有水塘。想食西式野鴨脷洲都有，你眼角高咋下話？
比得起錢食既都出蘇豪區同西環啦，西環坐巴士半個鐘都到，出蘇豪搭港鐵去上環行過去都唔洗40分鐘，有幾辛苦
我反而鐘意呢頭多運動配套同冇蝗蟲入侵，做左野咁耐聽過既普通話既份量都唔夠我係上水聽一分鐘，得閒又可以坐下san pan，琴日食食下飯又撞正香港仔搞天后寶誕，平時又可以沿住條海濱跑步，睇日落一流，香港仔真係福地，我都想住係度

艇仔粉有得食就好食啦得番佢一家，有次請完飯先見到佢靠岸，飲恨

Cafe whale既牛肉漢堡同軟殼蟹漢堡真係好食又相對平，份量大到叫個包加罐汽水就飽，薯角平但份量好多 漢堡包個餡本身都幾好食，個包仲好似用牛油煎過黎，咬落去好香脆
行過少少其實仲有間家庭式經營既印度餐廳，鐘意食辣去個度食都唔錯，奶茶好好飲，老細個仔識講同聽廣東話仲幾靚仔

Sensory cafe鰻魚飯好難食喎

新昌發紫菜魚麵同牛腩好食到仆街，魚麵29蚊落到樓，抗通脹一流 牛腩飯d牛腩多到要比隻中碗你裝，啱啱搬左舖乾淨又企理左
功夫點心唔洗講，除左珍寶海鮮舫佢就最好食

泰皇宮個冬蔭功稀到我以為係公仔麵d冬蔭功粉溝水開出黎 食過一次又後都唔食

滷水鵝108一隻冇頭尾幾個人叫碗飯已經好夠，抵屌又好食

鮨政？呢間野巴閉到lunch time要預早bk位先入得去食，但食物質素唔錯

辣油黎講新昌發正d，除非你好食得辣。新昌發辣油犀利在少少已經好香，但香而不辣，仲要唔麻，比唔食得辣但又想食辣既人過下癮就至啱

你知道啲師傅會屙尿落啲牛到嗎

華富閣到有間好似賣車仔麵?
嗰個商場真係開咩執咩

冇一間蛋撻好食過泰昌，但講傳統野食我諗區內得鴨脷洲間xx士多有得揮。佢d蛋卷脆到擺左幾日都仲咁好食冇淋到，10蚊7條大大碌仲要好食呢個價真係冇得彈。如果撞正煎堆啱啱出爐根本唔會忍得住，7蚊舊紅豆餡熱辣辣好味到癲，都未計佢4蚊有舊紅豆燒餅過口癮。住南區其實好幸福，呢度保留左好多傳統野，珍惜啦大家

上面講開田灣, 未搬嘅炳記係好食加抵食

你地當利東邨死嫁 最好食得d又貴又係垃圾房格黎既串燒炸

好掛住謝記既魚皮餃，冇一間好食過佢
Between有冇人識點搵艇仔粉，成日撞唔到
由細到大住南區都未食過
南記宜家好撚重味精
黃竹坑泰菜好撚正，但真係好撚憎假日班撚屌係到阻撚住

屙尿?!
講緊新昌發定潮苑??

艇仔粉要上佢個fb搵架，難怪你會白撞

蛋撻我覺得金門好食好多,加埋新鮮出爐雞尾包又係冇得輸

新昌發唔係執左咩

搬左去隔離鋪位,好似加埋價

前幾日食完
加左價

緬甸皇宮好食

新昌發
利申識人聽番黎

沙嗲佬
以前住利東仲開係商場正門隔籬嘅時候,屋企無飯開都必定車仔麵+串燒
而家開係咩位置 搵日搭地鐵順便上埋去食

商場後面 幼稚園對出 其實好撚污糟 百佳好多垃圾 又好多垃圾車出出入入

黃竹坑開咗啲比較exotic嘅餐廳
啲cuisine唔錯可以試下

不嬲見唔到就當乾淨 開係垃圾房到仲去定唔去好
好耐無做去過利東,佢地比人捉先搬咁入

因為原本個位開咗KFC
其實一路都唔乾淨 佢地用啲水係停車場個消防水喉啲水

One island south大把，酒都有得飲

數碼港撚
出香港仔剩係食南記, 拱照, 以前比較多食周記同茶檔
有冇咩介紹?

馬鞍山同美孚望住你流緊眼淚

車仔麵都一星期食一次

壽司小生執左之後，拱照老闆接左鋪位開左間啤啤蠔
，唔夠半年又執左

見有講鴨脷洲講下
自從新利興汁左放假諗食早餐食乜就好難

依家新開果間唔知又做得長唔長

以前成日幫襯壽司小生

禾彩日本料理

禾彩幾好
冇西餐係真心
好多年前開過扒王之王
紅茶館搬咗去鴨脷洲

寶膳

條仆街當日仲要貼大字報 慶祝禍港議員DQ 全日免費加一餸 屌你老母拱照 全香港仔得返你一間車仔麵 我都永不再幫襯

1樓果間我覺得唔錯

咪撚食拱照啦,撐dq嘅

由細食到大
聽講係老細死左所以冇做

$24既早餐B真係冇得輸

麗絲炸脾
大街滷水鴨米

妹記？？ 唔得啦依加 以前係新街市個陣真係好食

都係要講多次 赤柱更劣
香港仔明明好多選擇

而家咪俾食客DQ囉

香港仔上樓間南記都特別難食,唔知點解

美食沙漠

前幾日去食話休魚期沒魚蛋得魚片
然後有人問咁點解有魚片
個收銀啞左

我覺得自從佢轉左個仔做之後味道已經變晒
係就係越出越多新野
但越黎越唔好食,連春卷都爭好多

譚仔同南記 依然都係會揀南記嘅
不過香港仔真係太多快餐店
茶記真係小之有小

終於有人識

條魚片頭柴皮到好似咬緊碌木咁

譚仔我未食過
香港仔係多野食
但好多都係連鎖店……
有時我只係想求其食個沙爹牛肉麵或者乾炒牛河再加杯檸茶咋

早排屋企人話7月中香港仔又開一間火鍋放題
有沒人知係咪真

水咁喎個湯底

仲要上過報牛餅無牛肉

又開
個人覺得牛一已經玩晒架啦喎

車仔麵的話

入街市熟食有檔賣牛什 都有配車仔麵D送 極力推薦

叫的時候記得叫佢加牛什汁 湯底好好味

區區都話劣食
到底邊區係有好食

利申荃灣人 覺得荃灣多好嘢食

個雲吞好食 可以試下

果陣謝記話唔做,我番工經過見到日日都大排長龍大把人食
d人由開舖排到收工
區外fd個個狗衝入黎香港仔話好食

我十幾年前係謝記做過pt
果時係星期六日先多人,平時根本就唔多人食